警買500套國產護甲

咁對腳點唔洗保護？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

依家都跑唔郁.....
btw..又唔知科咗幾多水北上買垃圾.
公安:要不是賣甲被你香港克驚.......

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel